{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053876",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 펜션미르"
    },
    "text": "このペンションは山の近くに位置しており、プールやキャンプファイヤー、キャラバンを保有しています。 入室は14:30で退室は11:00です。 ペンション送迎サービスはミルヤン駅(京釜線、KTX)、ミルヤン市外バスターミナル、蔚山石南寺駐車場、三浪津駅で利用できます。 最大人数は5人で、利用可能時間は14:00から22:00までです。 しかし、未予約の際はご利用いただけません。 バーベキューは炭とグリルを利用できますが、一部屋当たり20,000ウォンで、炭を追加購入する場合は売店で個別に購入でき、価格は10,000ウォンです。 炭とグリルの利用時間には制限がなく、利用可能時間は17:00から20:00です。 一部の客室には屋外半身浴場が完備されており、利用可能時間に制限はありません。 無料Wi-Fiを提供しており、ペットの同伴および入室はできません。 屋外プールは夏期の6月から9月まで運営され、天候によって運営日程が変動することがあります。 8月末までは常時運営ですが、9月は金、土、日のみ運営されます。 売店は08:00から22:00まで利用でき、酒類、飲料、水遊び用品、タバコ、簡単スナック類、カップラーメン、調味料、その他の生活必需品を販売しています。 ただし、爆竹は現場の状況によってご利用いただけない場合がございますので、現地決済をお願いいたします。 フットサル場は入室から20:00まで利用可能であり、現場の状況によって利用できない場合があります。 花火大会はペンション内の売店で購入でき、入室から22:00まで指定された場所内でのみご利用いただけます。 しかし、現場の状況によってはご利用いただけない場合もあり、現場での決済が必要です。 チェックインは14:30で、チェックアウトは11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは山の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は14:30で退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスはどこまで利用できますか？",
            "answer": "ミルヤン駅、ミルヤン市外バスターミナル、蔚山石南寺駐車場、三浪津駅まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの最大人数は何人ですか？",
            "answer": "最大人数は5人です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューは利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は一部屋当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの炭は追加で購入できますか？",
            "answer": "はい、炭は売店で個別に購入できます。価格は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "炭とグリルの利用時間には制限はありますか？",
            "answer": "炭とグリルの利用時間には制限はありません。利用可能時間は17:00から20:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには半身浴場はありますか？",
            "answer": "はい、一部の客室には屋外半身浴場が完備されています。利用可能時間に制限はありません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiが提供されていますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールは何時から何時まで運営されていますか？",
            "answer": "屋外プールは夏期の6月から9月まで運営されます。ただし、天候によって運営日程が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "売店は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "売店は08:00から22:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "売店で何を販売していますか？",
            "answer": "売店では酒類、飲料、水遊び用品、タバコ、簡単スナック類、カップラーメン、調味料、その他の生活必需品を販売しています。"
        },
        {
            "question": "フットサル場は何時まで利用できますか？",
            "answer": "フットサル場は入室から20:00まで利用できます。ただし、現場の状況によって利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "花火大会はどのように購入して利用できますか？",
            "answer": "花火大会はペンション内の売店で購入して利用できます。入室から22:00まで指定された場所内でのみご利用いただけます。ただし、現場の状況によってはご利用いただけない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:30で、チェックアウトは11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 557,
        "QA": 693
    }
}